說好的四千蚊呢

之前又話派4000 依家一d聲氣都無

你唔講我都唔記得咗

下年派ma
行政費仲好撚高

黎緊會宣佈撥落去填海度架啦

側側膊唔多覺

又想借d意唔多覺掉落海

之前又話逐步登記 都無左聲氣

打貿易戰，遲啲應該會cancel

果時話二月 搏人唔記得 屌 其實有咩好準備唧 網上申報加walk in 申請 合資格咪出囉 財爺果時幾撚快手 屌請個弱撚智番黎白白嘥鳩晒啲稅 又話難計又盛 on9

相信4000蚊已經拎左去填數 咁多工程都超資